有無人試過發現被出軌個秒好嬲 但嬲完又⋯

尋日分左手 因為發現左佢出軌
佢係未分手時已經叫曬個女仔做女朋友/ bb
仲要同條新女仲要數臭我
睇完嬲到即刻講分手 之後連開左幾個IG post屌7佢地

但當嬲過左 其實真係仲係好捨唔得
點解可以為左一個識左無耐既女仔唔要我
仲要個女仔明知佢係有女朋友都同佢一齊 就知呢個女仔都有問題⋯
完全處理唔到自己情緒 邊打邊喊 點可以快啲無事

有乖仔唔揀

happy過咪算
受得食家溝，就預左有今日
唔通揀樣衰毒撚咩

有無俾佢中岀過

哈 又一pair分手 開心~

祝佢地到30歲先再出軌啦

大家爽過何必好嬲

唔開心完就收拾心情，重新出發

Sorry...第一次拍拖 岩岩識佢個陣以為係乖仔
到拍左一陣先知佢以前啲野
個陣仲心諗都係過去左⋯

第日條女咪又比綠帽佢帶

咩叫被出軌

都唔覺得佢地挨到咁耐 可能3個月後⋯

被人帽都唔嬲？.？

狗男女一齊仲好啦
唔好放出黎害人

希望呢啲人最後變到無人再愛佢地

同你同經歷 只可以講
佢要既野同你唔同 佢要既係短期既快感

即係被人派帽 佢有第三者

咁咪即係佢出軌 你被人派帽

啲女試幾次賤男就開po 話全世界都賤仔
但下次又揀番賤男
好仔溝就叫佢皮收

咁男人比靚女帽咪一樣話全部女人都係雞
點解男人唔溝暗瘡肥婆?

我曾經仲以為我改變到佢
到最後我都係諗多左

但你點move on?

我無話全世界都賤仔⋯

正仆街無野好留戀
傷心完好走返出黎
呢啲人唔值得

你搞錯左
呢到D毒撚無比靚女帽過

有 仲要尋日係突然發現
明明一個鐘前我地仲好地地係到睇YouTube

同你一鳩樣 由佢把口覺得自己係特別既一個
當中有好多承諾 我真係完全信哂佢
不過散左之後 終於知全部都係廢話來

move on 唔到呀 岩岩先散 仲sad 緊

連登乖乖毒撚埋單

我地今年都22歲 拍左兩年拖
如果唔計個啲puppy love 佢就係我第一個男朋友

So sad....
發現承諾同發誓係佢哋眼中同食菜一樣易

係香港普遍女都串 眼角高

Sad but true...

起碼唔駛同條賤男過人世

你同我拍拖啦
好好觀察我 認真

金鐘M記.JPG

唔受溝都話係雞

總之唔揀毒撚就係罪

你又唔夠大波
又唔係香港小姐
你想點改變😅

我都唔知係佢第幾任 佢無講過
但我自己估應該都第十幾個
我地試過分手 因為我無安全感逼得佢好緊
再復合返個時 佢個次同我講佢真係改 唔會再亂flirt女
我信左佢⋯

中出即飛

仲以為你會話嬲完又好似冇乜野....
一發現個下: 估唔到條友咁仆街>>>>>>>之後就冇野
淨係記得呢個人係仆街

幾時比佢屌？

舊嘅唔去新嘅唔嚟 呢度大把你揀 俾個number嚟

加油

下個更可愛

勞資糾紛？

Post對狗男女上嚟

趁早睇清楚咪仲好，
好過瞞住你背後係咁玩，
浪費你時間，

雞

我明喎 同你經歷一樣
唔捨得都無辦法 你做得好好呀 可以即刻同佢攤牌分手
我當時都拖咗幾個月先狠心到

新洞

狗改不了食屎

我就從來都唔會信人會改變了

*24歲 打錯

乜撚嘢年代呀！無話一生一世㗎話，溝得第二個即係唔愛你啦，會關心第二個多啲啦，到你識到第二個就會識處理，原來命中註定能令你有觸電感覺嘅唔係佢

放過自己，放開心情！
接受，他不再愛你

24歲人清醒啲啦

下個更好 唔好再搵渣男啦
唔建議養仔仔 聽到係咁要你幫佢埋單就out啦

利申 應該識樓主 你值得更好

22歲拍左十幾次拖
咁你同佢一齊兩年算好長？

似得你閪都無得屌咩藍絲賤種狗

我晚晚都屌緊你老母塊狗閪喎.......

傷心係因為俾自己鍾意既人背叛
其實無咩好唔捨得 事實就係發生左 佢唔再愛你 而又出左軌
唔需要問點解佢會咁做 佢已經唔係你當初愛嗰個人
你能夠睇透成件事放得低就自然會無事

綠帽是把回力鏢

一開始唔捨得就肯定有⋯⋯
因為自己係交個心同時間出嚟
分手就等於抹煞過去所付出嘅一切
所以唔想咁易就放手⋯⋯

有諗過追返佢
果陣同d fd傾咗好多次
有一句佢哋講得好啱:
“無理由俾多次機會條賤精嚟傷害自己”

同時諗清楚自己唔會接受一個曾經出軌嘅人
心入面會有條刺
所以當我深深明白到呢個人唔再係我想要嘅人之後就完全放低咗

我覺得被分手係可以傷心難過
因為係正常情緒嚟
但唔好糾纏喺一個唔愛你嘅人身上太耐
就當係清走一件垃圾
咁先有空位留俾將來

一對新鞋在前，
無論舊鞋幾舒適， 陪伴幾多回憶，
都比唔到新鞋既新鮮感，
同病人， 共勉之啦😂

諗下自己個閪點解咁臭先

錯過就要戴眼識人

因為對佢黎講個女仔好過你囉
感情長唔代表感情深

豬已呃 88

錯啦 會講所有女人都係雞嘅男人
本身就點都會講呢句佢地拍唔拍到拖都成問題

今日返工個腦一直loop 無停過

佢呢個先係真面目
之前係扮出黎呃你

唔通拍拖會估到佢會出軌咩

老老豆豆
揀個MK好過揀標準連登仔啦
又毒又自我中心又雙重標準又反社會
又全部女人係雞係公廁

MK比盡呃閪
連登仔一個唔好彩撞中個癲嘅命都無埋

要幾弱智先講得出呢句野

連登真係好多痴線佬...

得閒飲下酒咪又一日

由你諗住改變佢就預左啦
可能求其見到另一條女覺得正過你
做得一次就會有第二次啦
樂觀啲諗 早啲發現好過曬你時間

喊好啦，唔好柒吓柒吓咁返去搵佢

呢刻應該覺得你個人生好黑暗無盡頭

但信我啦 你過多一頭半個月就會捱過咗

你無出軌 但係佢話你出軌 / 你自己都唔知的情況下自己出軌 先叫被出軌
BTW毒撚都淨係可以睇po

啲毒撚真係會以為自己係乖乖仔

Sorry 以前日日打飛機
我而家改左
人真係會變架

利申：而家一日打兩次飛機

呢個復仇好勁

果十次加埋有無一個月？
你係咪ptgf 但覺得自己拍拖

有啲人可能真係一時做錯有得救嘅

咁就係被派帽 唔係被出軌
唔知自己原來出緊軌 但俾人令你出軌 嗰啲先叫被出軌 仲以為有咩奇案

between 節哀順變, 舊嘅唔去新嘅唔嚟
過半年你會慶幸自己離開/放低咗佢無再linger

我想知佢點數臭妳

我都想知可以點快啲無事 男朋友出軌三次

就係咁弱智先溝唔到女

我初戀男友當年23、4都拍左廿幾次拖

出得一次軌就有下次，佢哋都唔會長久啦，等睇戲咪算

我之前2次都同毒撚拍，咪又係咁

利申：醉愛毒撚

拍咁多次拖，其實都表現左個人既價值觀
第一，一定係一個好願意嘗試既人
第二，一定係好易放棄既人

通常拍拖多過20次而且唔覺有問題咁講比人知
可以當炮友而不適合當情人

點解可以為左一個識左無耐既女仔唔要我--因為第二條女比到佢新鮮感
仲要個女仔明知佢係有女朋友都同佢一齊 就知呢個女仔都有問--因為偷人地野食係最刺激

同埋一定好有異性緣

感情台日經po
啲絲打寧願做player肉便器都唔會考慮乖仔
之後仲會開po笑連登仔係死毒撚加自以為乖仔

係呀，
但有異性緣都可以守住自己條底褲架
有異性緣就來者不拒
仲拖住一個flirt 一個
咁呢啲人個心諗咩，大家知啦

的確兩個人係埋一齊
最需要既係信任

拍廿次拖都同到你一齊八年
你都好留得住男人
覺得自己邊方面最留得住佢呀？

嬲好正常
唔捨得都好正常
另一半出軌梗係嬲
諗番起又總會唔捨得
情緒呢樣野
承認自己有，接受自己有
發完出黎先有得MOVE ON

其實係死硬頸唔分手姐
而家諗返都唔明咁唔夾點解仲要一齊咁耐
而且有一次攤牌佢數到我勁仆街
我聽到都覺得佢慘

又有一對分手

單憑個post幾隻字就斷定到樓主ex係食家
毒撚 乖仔就唔會出軌咩

哦，呢個真係學過野係唔同啲

有人教我“愛要講出口”

因為呢個世界無心靈感應
千祈唔好因為怕羞而唔講

所以我而家成日講出口，即使係朋友的愛

唔好深究喇
佢已經再同你無關係
過好自己既生活
唔好再比佢影響自己情緒
過來人

而家同我老公日日都講我愛你我好掛住你
同埋body touch都好重要
試過有ex我喺街攬佢會推開我

下？果個ex係咪覺得你唔夠靚
或者佢偷食你？如果唔係正常擁抱應該ok
你擁抱得好不雅？

D女睇得多港女語錄多
又話一定要搵咩soulmate
吊你老味。係你心入面條蟲咩.你諗咩我撚知咩

靈魂伴侶可以有，但港女本身無乜靈魂
所以佢只係想要一隻奴隸獸

真心問巴打
靈魂伴侶係要點

狗改不了吃屎 勿心軟

當時同你心態一樣
不過男女朋友咪算，搵過個
我係老婆出軌

以為自己出post
好明白樓主你
其實內心好清楚點做先係對自己最好
但人係有感情 唔係話放低就放得低
呢段時間真係好好好好好難過

中

親身經歷

當年 同你一樣，睇到msg之後，喪發顛，恨不得殺左對狗男女。

恨意過後，隨即係唔甘心同唔捨得。後尾，佢揀左條女，飛我。我竟然就走求佢復合。。。。。

信我，分手係唯一出路，千萬唔好奢望復合。頭3個月，最辛苦，好似戒毒癮咁。會有千千萬萬情緒走出黎，有愛，有恨，有妒忌。

最好搵d野分散注意力。。。

同埋呢段時間，你個腦會經常浮起2隻字：點解。點解佢唔要我，點解佢可以咁狠心。

男女一樣 就算結埋婚都可以有第三者離婚收場
你嘅伴侶其實唔係屬於你嘅 睇開啲啦巴打

暗瘡肥婆都帽你啦 死未

同你一樣故事， 同ex一齊四年四個月，早排樓都買埋， 最近半年不斷講大話呃我 去同條MK 出軌， 分手果時死都唔認出軌仲聲大夾惡屌柒我唔信佢， 比好大壓力佢Wo ...
但分手唔夠2星期情人節已經同人野外露出...

雖然好唔捨得， 但同時好嬲， 之前死做爛做， 假都唔放慳埋慳埋 頭髮白埋， 儲左個首期買ex果邊唸住有將來， 點知一個屈屈十咁對我... 仲要屌柒我， 真係好傷

On9

係我就爆炸盒都廢撚事整
直接將啲相擺信箱⋯

就咁係街攬一下之嘛

賤鴨都要唔捨得?

要頭也不回先係王道，屌佢都哂口水，之後佢就會狗咁嚟求你

帽多幾次你就識玩

早走早著好事來既 你叻女架喇冇死纏爛打
搵啲野比自己做填補下啲時間 扔哂以前啲野唔好留戀喇 加油呀
明知條仔有女都痴埋去果啲蠢閪 遲撚早到佢比人飛閪埋

樓主初戀？
係咪比咗第一次佢

就咁揇下都唔比
佢個形象好特別？
一揇就破壞晒果啲？

男人老狗唔揇得返屋企做處男

都幾勁
20歲已經十幾任....
應該依世都唔會定落黎

拍左十幾個好明顯有問題啦

邊忽乖仔
好明顯又係鍾意PLAYER

吳欣鍵

毒撚樣都會出軌仲聲大夾惡
poki
所以樣衰不代表專一

大部分連登仔思維非黑即白，
講到男人只有兩類：一係賤男，一係毒撚。
其實出面大把正常男

啲玩家專向呢啲落手

係 上面啲死mk唔抵得你講出真相

抵死

條路自己簡